[籃波]連登有冇人睇開其他聯賽

小弟住在香港當然支持甲一，之後東方參加ABL，順便留意埋ABL。我就鐘意留意埋亞洲其他聯賽，例如CBA、B.League、KBL、SBL、NBL 等等
都會得閒禁下睇睇。歐洲主要留意歐聯咁大把

連登有冇手足都會睇其他聯賽？
開個爐取下。

NCAA

有同好嗎

甲二 乙組有無睇埋？

上年建龍
maxie esho今年係印尼ABL carry
CJ Giles都曾經巴林國手
點知

日域自己又唔爭氣
臨尾個場輸畀旭暉

小學學界

請分享

緊係睇拔萃點樣用自己培育既精英去嬴冠軍啦!

明天伊館

CBA外援玩法

CBA只可注册2名外援，2人4節6人制
即係假如第1節出A，第2節出B，第3節可以出AB
另一個情況對全華班，CBA全華班只有八一南昌
隸屬解放軍。外援轉為2人4節4人制

數到今季外援好睇作
jimmer fredette vs Pierre Jackson了

推多下
冇人我收皮

嚟緊將會睇到奧當打波
早前去左菲律賓Mighty Sports
嚟緊參與Dubai International Basketball Championships

Sheryl Sanchez Reyes係菲律賓好出名既經紀人
Mighty Sports除咗有奧當，
仲有18年ABL冠軍火焰隊功臣Justin Brownlee
同埋Randolph Morris，都係跟呢個女人
已經有新聞開始炒作奧當會唔會打ABL
而呢個女人今年就帶左Ramos打ABL火焰

栃木今年有比江島慎回歸